求救！緊急召喚去過6963 non jupas interview 嘅巴打！

想問下其實大概會問咩問題
使唔使溫下書先去
同埋通常係individual?
自問英文麻麻哋 安已不

救命啊

救人一命勝做七級浮屠

留言者可以收到想要嘅Offer

搵人幫下我

緊急召喚啊

連燈啲人死晒？

Year One Entry？

hea in EEE
自我介紹嗰時會打斷 搵位插下你
想睇你點反應
之後就直入正題講番admission啲嘢

依我所見interview不過係形式
正常應對就可以

乜7月仲有得in咩？
同學你幾時in？

6963畢業啦
說什麼offer dse雞

早兩個月 IN EEE Department，不過無 Offer

我星期一去in
late admission

year1 entrey
可唔可以講多啲

有咩注意事項
有咩一定要準備
同埋英文真係唔係太好

同學仔

星期二去in

巴打in乜嘢

咁interview內容是咪差唔多？

巴打late admission ，7月都仲有得in？
佢派offer派到幾時？巴打嘅cgpa如何？

利申aim緊下年6963

poly hd 3.7x
五月尾申請

介唔介意講下咩GPA ?

ching 有冇3322?
y1個陣gpa點?唔升上去既?

同埋nonju上hku既話
上y1同上y3有咩分別?
聽講y1可以tran cred讀3年,y3又tran唔晒又係讀3年,咁咪一樣?

yr1 offer 唔等於可以trans 夠一年credits, 始終兩間唔大學黎, POLY同一科HD1->POLY DG2另計
yr3 offer 就直接入Senior yr 既課程, 唔需要credit transfer, 除非佢認為你要補返少少野，否則係唔洗讀返yr1&2既野

睇呢份：

分別在於可以trans多8科
實質上syllabus好難全部對應到
例如poly physics拆左2科 hku淨係得1科
FYP更加冇得trans

poly EE HD有21科academic courses
我估計係trans唔曬

我試過Credit transfer 2科頂一科

Poly對親生仔係好啲
照計year3,4應該輕鬆讀
IC又上哂

咁tran完d grade又點計?

P.4: Credits granted for advanced standing shall not be included in the calculation of the GPA but will be recorded on the transcript of the candidate.

四歲巴有冇考慮過polyu year1升year2？
咁樣至少有3年ulife
我記得好耐之前poly post睇到你係爆4

巴打很強

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

應該唔會升poly y2了,除左壓力冇咁大之外好似冇咩著數
但真係好猶豫,先唔講升唔升到hku,假如兩個比我簡真係唔知簡邊個
因為去hku既話個gpa實冇咁好,一來d野難d,二來d人應該勁好多,一拉curve就出事,而且好大機會讀唔切會遲半年/一年,同埋又煩
我想入hku最大動機始終係出路好d(好似係),但如果入左個gpa低左諗落又好似差唔多咁
但講番轉頭其實要入又真係幾難,一來我英文冇3,如果要入又要搞英文
同埋下年d科佔分重,要keep到個gpa都唔係易
所以都係nonju照報,之後見步行步

搵飯食好似真係poly好啲 始終真係埋位就開得工

hku嗰方面同我想法類似，我嘅打算係未必做EE呢行，所以都叫做留番條後路，始終hku就算要做programmer都會容易過poly。另外係想轉下環境，Poly實在太多人

Poly hd要升hku year3太難(EE cgpa要>= 3.8, condition 3.6)，我都係去完interview之後先知道原來我in都冇得in year3 。呢條路冇前人經驗參考，未必話真係值得，無謂為左一個咁虛無嘅目標chur一年。入year1就容易好多，但留意都係要考番ielts先得。

我建議都係有得走就好走。如果你諗住升polyu year3， 咁year3開始又要重新開始計gpa，頭一個sem已經冇得hea了，剩番時日無多。如果你升hku, 無可避免會defer, 樂觀啲睇咪可以多啲時間鳩hea。綜上其實yr1升yr2會比較平衡。

見鏗哥d數據d大公司好似唔太要poly人咁..

如果y2升hku y1,3年讀完機會大唔大?
同埋升poly year3 既話hd個2年d grade唔計?

1. 大，個面試官親口講係3年，我睇番non jupas post個統計表亦都有人表示聽到係咁，如果department冇把握唔會隨口講。21科trans到12科~10科唔係咩難事

2. 當然唔計

而家先知唔計 ,咁y1升y2呢?

唔計呀
我有個fd yr1升yr2
佢話後悔暑sem冇reg科CAR黎trans
好似係C定C+就有得trans走 唔太記得

六歲係咪讀緊EE

yes

師弟 有HKU offer就好衝

non jupas走後門垃圾學乜人講jupas個code呀？
你靠公開試jupas入唔到u架
仲好意思講jupas個code

asshole仔不嬲都厚顏無恥
見怪不怪

我in過 可以留tg 問下我我盡答

c+ 先有得trans。
如果巴打你有得走，就快走，
因為year 2 升year 3,
gpa 要重新計過，即是話你剩
底個兩年都要衝gpa

C就有得trans 我就係成功既例子

竟然